去英國歐洲住有無擔心恐襲問題

可能而家武肺, 人流管制, 先令恐襲難得逞
又令人好快忘記呢風險

而極端思想少年,假難民都一直未解決

傻啦，trump一上場搞掂左呢班人

係香港你後生行行下街都可以拉你話你非法集結

香港呢一年日日都恐襲啦，只係外國係恐怖份子，香港係黑警(衰L過恐怖份子)

香港咪仲多恐襲

外國恐襲一嚟最多就係死
唔會似香港咁受住長時間嘅精神折磨，日日割你一忽肉

起底發現每日開唔只一個垃圾post
風向又帶唔到，想點
連登係咪你心情日記

好耐冇恐襲啦，isis收咗皮

721 831
你慌之後無？

利申住咗英國7年
恐襲唔係長期於倫敦zone 1唔使驚
但要提防stabbing
每幾日就有單
睇你好唔好彩